想問下聽日活動點樣

大家都好集中起7.1到，
雖然係好事，但係想問聽日個活動係咪仲如常舉行？

明天只是集氣。宣傳7.1

唔係都有街上咩？

放假幫襯吓油尖旺黃店，搵吓黃區議員吹水

練習下，熱身運動掛

唔出嚟反對國安法 英國到時話香港市民話樂見國安法 BNO冇必要擴權

七一唔出嚟反對國安法 英國到時話香港市民話樂見國安法 BNO冇必要擴權

明天出來熱身